有冇人擔心示威者遲D去警總道歉

最後向林鄭道歉

點解蓋清可以諗到咁多9up 題材

你地無做錯到！

頭先見CC台大讚青年同TVB道歉有感而發

佢人生除左陪yoyo就係諗下9up po

收嗲啦粒水狗又串蓋清

死返去瑞和街啦

你係蓋隻狗？

CHING咪能25啦

示弱者

你同達哥一樣笠水 佢呢期又反達

道你老母

佢食飽飯無屎賴

道完歉仲要比TVB串 成件事真係好無癮

件事告一段落嘅話 走去道歉、清潔乜都得
總之唔係而家

不過完得到先算

去警總道歉？唔驚班狗出嚟咬人？

想同思歪道歉

咪能25啦

向習近平主席道歉🙇🙇